覺唔覺得重新認識一個人好難

岩岩分手 斷斷續續9年幾 比對方hurt左幾次
今次終於都醒 但想講 要再重新去識一個人好難亦好攰
唔再係以前中學讀書咁咩都唔洗顧慮

利申 好摺
佛系等緣份到

無人覺得難？